【突發】基沙文1.2億投巴塞 願意降薪至1600萬歐元加盟

世界體育報封面：基沙文願意降薪加盟巴塞！年薪將由2300萬歐元降為1600萬歐元，合約期到2024年，而球員的違約金是1.2億歐元。

巴塞依然有希望引進基沙文

巴塞與基沙文的肥皂劇竟然還沒結束！去年夏天，基沙文最終決定留在馬體會，但現在他又開始向巴塞靠攏。

上季期間，巴塞一直在為簽下基沙文而做著工作，馬體會則盡力將其留住。基沙文吊足了所有人的胃口，終於世界盃開始之前，他通過一段視頻宣佈了自己的決定。他選擇留在馬體會，並且簽了一份新的合同，年薪達到了2300萬歐元。

不過馬體會今季恐怕又要四大皆空了。聯賽上他們已經無力追趕巴塞，而在歐聯賽場上，他們更是被C.朗拿度領銜的祖記實現了大逆轉，遭淘汰出局無緣8強。

相關新聞：車路士求夏薩特別走！請學學基沙文吧...

巴塞方面則一直在尋找蘇亞雷斯的繼任者，烏拉圭神鋒隨著年齡的增大，狀態起伏越來越明顯，他自己都承認巴塞是時候要找到他的替代者了。

本月《隊報》曝出巴塞再次對基沙文燃起了興趣，他們願意為格子開出一份到2024年的合約，年薪為1600萬歐元。今夏他的違約金是1.2億歐元。

世界體育報：基沙文願意降薪加盟巴塞

今日《世界體育報》封面透露了最新進展，基沙文願意降薪加盟巴塞。雖然去年夏天的肥皂劇巴塞被基沙文耍的不輕，但現在，巴塞依然有引進出色前鋒的需求，而基沙文也希望能夠在職業生涯的巔峰期拿到幾個冠軍。

死疤狗有冇咁多錢呀

一年一個億幾

佢恨做世一恨到傻左

咪屈 on9

呢條友到底邊忽勁
一個佢一個大巴拿, 千古奇案

真定假呀，不過次次輸比朗都幾慘

仲有冇錢買迪列特

世界盃冠軍功臣

相關新聞：車路士求夏薩特別走！請學學基沙文吧...

點x得。。

馬體會慘被肢解

基沙文又傳得 又有技巧

拎過世界盃小花會唔鐘意

古天奴二世

基沙文同 美斯 撞晒位 買來做咩

你大球會要人減人工，有無搞錯

佢本身都唔係踢攻中位
佢世界杯果陣 冇人踢攻中 先逼住佢地攻中
但佢其實係馬體會踢開冇波走位 支點 前鋒
同蘇狗差唔多類型 接蘇狗班差唔多

仲有沙拿，呢三個吹到好撚top

唔係話佢唔勁, 但感覺佢已經見頂

搵基沙文頂so9
當夾波要一季
之後踢多季又可以準備搵人頂基沙文

之前唔係話唔想去巴塞做配角咩

唔係去獌咩點解要降薪去疤呀，去獌直接加薪添啦，係咪嫌棄我獌呀依家

無乜可能，依個年紀要大合約，仲要降薪，同你有親咩

做下個迪馬

上年又懶忠誠 屌依家先黎

仲細咩佢

鬼叫人地靚仔唔計沙拿

有睇就知佢打輔鋒先有料 仲要搭件勁人先勁
打單箭叫佢擔大旗就死得
不過如果佢同美斯打前都應該有d料睇
唔係就收皮啦

盧？

原來已經28 成日覺得好後生

屌你老母肯食巨無霸未？

買黎把撚

九成變山狗二世

前後拆骨

去獌軌拜自己做大佬好過啦

Go mu la diu

On9,小白，沙維，佩奧爾，碧基，巴斯基斯，域坨華迪斯，法比加斯，韋拿，柏度呢班人做過哂隊友，都未同你數埋遠啲既細哨

美斯傳心師

上2場國際賽好撚勁喎

仲有utt同丹比利

巴塞學拜仁啫

喔 基沙文gg

btw.前車可鑑
古天奴係咪可能去曼聯？

唔撚要

同古天奴一樣
講到最後拼圖，又話代替屁馬，踢幾場好波入幾球，然後就無然後了

比C朗/皇馬 SM左5年
都好正常既

Alex

夏薩特同年 佢仲細兩個月
又唔見皇馬傳Hazard嗰陣話佢老

唔覺得古天奴同佢同一水平
佢來到嘅點都好過古天奴

不過我都係覺得似吹水

痴撚線,佢人工2300?
仲要1.2億
on9